港大附近開始封路

一手fact check，各位小心

幫推
_________________________________
國際戰線都好重要
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

推呀！ ！ ！ ！ ！啱啱去香港仔時經過見到

推呀！ ！ ！ ！ ！啱啱去香港仔時經過見到
2/10

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推呀！ ！ ！ ！ ！啱啱去香港仔時經過見到摩星嶺道口
3/10

推呀！ ！ ！ ！ ！啱啱去香港仔時經過見到摩星嶺道口。
屌係咪想攻入港大
4/10

推呀！ ！ ！ ！ ！啱啱去香港仔時經過見到摩星嶺道口。
屌係咪想攻入港大
5/10

睇佢封得幾耐

又想進攻大學校園

請幫手推，我p牌
我個fd在港大返工，其實兩三個鐘頭前已經係叫緊急疏散！ 係緊急疏散！

推

屌你老母，成條薄扶林道全條封晒。係唔係諗住蒲飛路/士美菲路運狗上黎

又話無意進入大學

無意進入大學嘅話封路黎把撚推

推撚爆佢，hku手足一定要睇到

封黎做乜9

推撚爆佢，hku手足一定要睇到
狗仔一定有陰謀

中環now, 依家剩低咩車去到？